【NEW】真。香港革命藍圖

不論你認唔認同議會路線
定係覺得應該主攻咩路線都好
要五大訴求，要港獨，要民主
只有一個方法：奪權執政

當然，現行無方法可以直接奪權
所以我哋先強調「攬炒」
用不同嘅方法破壞現行政治制度（議會過半攬炒、國際線制裁），破壞政府公信力（文宣），破壞社會正常運作（勇武、裝修、經濟攬炒）等等

同時，我哋係建立緊新嘅體系！
包括黃色經濟圈作爲唔依靠中囯嘅經濟體系想象
唔單止係咁，仲有黃色區議會、地區組織同工會做下而上嘅社會建構
各行各業好多積存嘅問題，令我哋有新嘅想象，唔再因循

一邊攬炒，一邊建立新政治、經濟、社會體系

呢個先係完整嘅革命藍圖
攬炒同過去半年係不斷打破緊我哋舊有嘅秩序同想象，同時我哋要一路建立新嘅秩序同藍圖
真真正正嘅香港藍圖！

希望大家有呢個視野

我哋要一齊建構執政藍圖同想象，同時見到下而上新政治嘅建構

攬炒係一個手段
藍圖係一個終極目標

加埋先係完整嘅革命

認同要奪權

香港呢個人治嘅地方
有權就做乜都得

革命從來就係奪權

唯有透過破壞去建設

有fol開巴打 覺得你講野好有意思

無武器 無軍隊 點樣奪權，最多做到攬炒

首先要有奪權嘅意志
冇嘅就算畀哂全世界嘅核武你都唔可能贏

進一步講，攬炒目標要成功，只有體制內外一齊進行

體制外：持續嘅勇武、示威，外國制裁
體制內：立法會、功能組別全面奪權

認同 要由各方面進攻中共

支持！！

新政治、經濟、社會體系
有無咩野詳細計劃?

推，香港獨立，唯一出路

搞黃商會未

你啲立場 tune 好未

Push